屌你老母點解冬天先有蚊走出黎？

個人好惹蚊 今年夏天冇比蚊咬過咁制

仆你個街秋冬返而訓訓下就耐唔耐有蚊自己飛入黎
住緊高層 完全唔柒知啲蚊點黎
而家比佢咬醒左捕緊佢出黎 又唔知搞到幾點

我屋企都有 大佬，唔好咁痴線啦

到依家都訓唔著

啱啱先有隻嘈醒我

夏天唔係好熱個陣想環保唔開冷氣開窗，結果飛左兩三隻蚊入黎
晚晚如是
冬天唔開窗房又有少少焗，開窗又一堆蚊飛入黎 ...
於是又閂返個窗起身殺蚊

冬天邊到有積水養蚊

琴晚瞓覺有蚊係我耳邊飛
屌

我都唔明 我住十樓都算高

唔知
但總係有蚊係耳邊飛黎飛去
好煩

人生係公平既 我住30幾樓都有

開冷氣

一開燈就唔見人
好虐待